有幾on9先可以元氣當元綠出facebook?

綠你邊撚到綠呀?

關我撚事咩
放上嚟連登做乜撚嘢

關連登仔撚事咩